
                      En mi opinion, El Gran Showman es una pelicula buenísima y la recomiendo encarecidamente que veas. La película te engancha desde el principo, con una canción grande y muchas efectas. El guion esta bien escrito, incluso si es predicible. El reparto es espectacular, y hacen la película inolvidable. Despues de ver esta película, me siento feliz.
        
            